暴食症患者請入

岩岩叫麥麥送
食左6隻雞亦 一個中薯條 一個魚柳飽 一個豬柳強 一個朱古力新地 一杯可樂
而家仲覺得肚空空咁

男定女
男都算正常呀

女呀
之前試過食哂成碗譚仔套餐仲去掃街
有時食食下開左個胃 好想繼續食

同ex.分手肥左40lbs
果時食到唔停

我都係咁 點算

切肥膏

抄我個名

樓主幾重

我最高記錄係午餐食咗批一個大平時M記都食兩個半包加半個中薯，半個粟米，一杯半可樂重有兩隻雞翼同三件麥樂雞點睇

好多野
幾錢

我自助餐可以食3個鐘唔停，全場無乜人再行出來，和d食物開始被收起後，我都仲可以一round round咁食

當你見住自己身形越嚟越肥，身邊人開始嘲笑你身形，慢慢你就會開始覺得“食“呢個行為係“罪“，每食一啖嘢都有罪惡感，但你已經控制唔到自己，於是你會不停食，食完有罪惡感就去扣喉，扣完喉覺得個胃好空，於是又食，食完又扣喉，然後不停loop....

如果你開始有以上徵狀，先算係“暴食症“，到時就唔好由佢唔理啦

Btw 你個份量唔算好過份啦

我明

唔一定只係扣喉嘅，仲包埋其他補償行為
(如即刻狂做運動，食瀉藥)

暴食個陣係喺咁場合？
咩心情之下會暴食？

其實失戀好撚怪
同初戀分手乜都食唔落瘦左廿磅變左80磅

而家分手會發癲咁暴食

好平呀 佢有個餐計埋8x咋

其實我平時唔鍾意食m記d包
所以今次食完 罪惡感好撚重

52kg

想減肥西 想減但控制唔到

52kg肥西 想減 但控制唔到

我都係 食d多種類既野仲特別食得多

幾高先？52kg唔算肥啦

我以前得嫁
呢期肥左好多 有少少放棄左自己咁

162 當你見到其他女仔同你一樣高 但輕你10kg
你就會想死